黃大仙地鐵站要人

攞把遮卡下車門
光復香港 時代革命

多狗 格硬逼上去等佢關唔到閘夠啦

推

樓主小心

唔好咁明顯, 要融入其中, 化為大海

黃大very重狗

撞

塞人就夠 全部上車唔落車
去到九龍塘個月台應該好壯觀

呢招掂

推 黃大仙要人 返工look

呢招應真捉都冇理由捉你

全世界上車唔落車呀

龍翔道開始少左人等車

正確玩法，無限輪迴

正解